Onkyo DP-X1 $3xxx 行貨 抵唔抵買？

唸住買黎裝 Moov ， 聽無損 ， o 唔 ok?

唸住用 SE535 SE 或 RHA T20

主要聽香港流行曲

真心？

依家仲x1咩
緊係買新果代啦

唔識呀，見到百老匯減到 $38xx

比多1K買X1A啦

清貨減價咋

X1A 或 X1 聽 Moov 有冇分別？

分別未必大，但search下 dpx1 2.5 頭

X1a 同x1 個2.5，3.5頭都重鑊氣

se535